請大家星期日記得「含撚投票」

多謝

要生活 要供樓
幫吓手啦

ok

投晒全部

推

［311］范國威：光復示威失焦，令市民反感，消耗民意！

LIHKG @ Android

五毛Scapula

飯民有時投錯票係無心之失
但邊撚個唔投飯民就係賣港賊

無錯

政府無回水……唔想投!

投白票都發洩唔到
我會畫條撚打落市民塊面上去

建制大捷

搞事者不得人心

帶支筆入去寫屌你老母